捉撚夠鬼未?

屌你老母,有乜事就話人係鬼,尊重前線決定,不分化,不割席去晒邊?你老母警犬一高調放鬼捉人就個個都捉鬼,依家同割席有乜分別?

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

螢光棒
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

走唔走自己決定,屌你老母成班分化撚講到留低一定係鬼,食撚屎啦,繼續係咁不停捉鬼,遲早因為內部分化玩完,14年就係咁

99%臥底
1%係弱智
邊有前線

P牌，分化都高章少少丫，你咪戈1%弱智囉

自己睇下有幾多鬼啦on99咁
經過811cwb 都唔醒